最近食咗個香茹脆

勁好食 仲要係健康食品

有無圖

肥婆仲食咁多嘢

收皮

通常依啲都高油高鈉

扮日本野
一定好多油

茹 定菇？

就咁睇個包裝，有機會唔似日本d 設計